香港潮牌之光 媲美Supreme Crossover星爺 冠A

推

敢於嘗試係好事 但件衫真係...睇到都覺得尷尬

使唔使攞版權？

尷尬乜嘢，潮流你識咩

攞咩版權啊？

小柒，如果鍾意呢類型可以ig睇下：峰癲劈價